點睇KYB避震？

部車想換避震但係乜柒都唔識
淨係講左想攞返新車既感覺
果間公間介紹左kyb
有冇伏？

狗都唔撚柒屌

Kyb似原裝囉

佢都話toyota原裝係kyb
做腳車應該夠?

咩車先？點解想換？

係條避震度裝 sport plus，有返應該有嘅感覺

Corolla 141
死哂

驚太進取

換返原裝算啦

我都係咁講
佢話原裝都係kyb
所以要問問各路高手

的確會 oem，好多廠都係咁

OEM係kyb, 上佢個網check到part number

bc係咪都狗也不屌

唔加三度 應該無事

架車原廠用kyb避震

都唔爭在問埋
邊間搞避震同brake實冇死？
上網見到間MC Tuning唔知有冇伏
自己去開間車房換下油就得
搞機械野麻麻地
一陣搞完有手尾就煩

Bc世界第一

咪fake啦

Btw bc避震真係好跳
除左有得較架車高低之外我諗唔到有咩好處

bc 都有分model 架。。。？我見好多fd2人都話用bc 好

一開始以為係kmb避震

以前買架二手323代步o個陣
發現避震柴左, 就換住KYB先
渣完發覺同原裝家庭房車一樣咁舒適
幾千蚊全套, 係幾抵o既
渣落OK, 就一路都冇打算換

當然你話要用黎劈, 就見仁見智啦
有人可能要求高, 就一定唔會揀KYB

聽唔少師兄都話BC硬得黎唔吸震
係咁彈, 行街仲衰過原裝

bc ok嘅 孭樽果堆 哩個價我收貨...
其他...不了, 謝...

下 我又唔覺
得閒踩下算係可接受喎